雖然野餐專用的蛋糕不會讓人產生任何直接的聯想，但它仍然意味著一種容易運輸和食用的食物，而且不會充滿豐富的、易融化的糖霜。 一個藍莓釉面玉米麵包蛋糕，證明配菜也可以是甜點|喬伊·周| 2021年7月9日|食客 
 這些餅乾有時冷著吃，有時不冷著吃，它們出奇地重，但很少是乾的，厚厚的、固定不動的玫瑰色糖霜使每一塊都甜得讓人牙疼。 猶他州西南部的粉色糖餅乾競爭| carye Wisel | 2021年5月26日|Eater 
 我吃完了整卷麵包，用手指把剩下的糖霜都吃了。 為我兒子做的流行病烘焙讓我意識到這不僅僅是肉桂卷|布倫達·賈諾維茨| 2021年4月9日|華盛頓郵報 
 我把剛從烤箱裡拿出來的肉桂卷端上來，就像菜譜上描述的那樣，在上面撒上了糖霜。 為我兒子做的流行病烘焙讓我意識到這不僅僅是肉桂卷|布倫達·賈諾維茨| 2021年4月9日|華盛頓郵報 
 我喜歡保守的做法，希望蛋糕層和糖霜相互補充。 這款胡蘿蔔蛋糕配上棕色黃油奶油芝士糖霜，會讓你一直回來吃的 
 糖霜以慢動作滑落到他的腹部，在黑色毛衣下輕輕膨脹。 堆疊:穆罕默德·阿里真正的偉大|彼得·里奇蒙| 2014年2月23日|每日野獸 
 為了保持平衡，人們可以嘗試肉桂糖——也就是一些小甜甜圈，上面堆滿了糖霜。 華夫餅能拯救美國嗎? 丹尼爾·格羅斯2013年8月8日每日野獸 
 當它premièred她做了一種生日蛋糕，只有一個字“快樂”拼寫在糖霜。 Kickstarter“維羅妮卡·馬爾斯電影計劃”大獲成功邁克爾·戴利2013年4月13日 
 拿一個大刷子，鋼筆，噴漆罐，粗粉筆，或蛋糕糖霜，找一個空白的，合法的表面，然後去小鎮。 星星為你的一週帶來了什麼|Starsky + Cox | 2011年6月19日|每日野獸 
 製作糖霜時，將黃油和糖混合攪拌至光滑，然後加入咖啡攪拌。 讓他們吃蛋糕! 莉迪亞·布朗洛，2011年5月8日 
 除了婚禮蛋糕上的東西，婚姻還應該有一些糖霜。 《打開的百葉窗》|克拉拉·路易斯·伯納姆 
 我想來個番茄罐頭三明治，再來點塗了糖霜的棕色紙蛋糕就不錯了。 《維吉里叔叔遊記》霍華德·r·加里斯 
 木頭是上等薑餅一樣柔軟的棕色，小窗戶一定是用糖霜做的。 伯克郡的汽車女孩|勞拉·登特·克蘭 
 用普通的白色糖霜覆蓋，用任何想要的方式裝飾糖霜。 婦女學院烹飪圖書館，卷4 |婦女學院的家庭藝術和科學 
 大部分表面都結了一層薄薄的糖霜; 那裡到處都是深得可以把一個人埋進去的井。 查爾斯·沃倫·斯托達德越過落基山脈到達阿拉斯加